乜原來依家標題黨唔屌得

點算好，身上得返唔夠兩舊水，但月尾要交1500蚊租...

我入去屌佢 仲要被人起底 咩意思

依家屌標題黨會被人屌番轉頭？

係嘅話講聲 peace🙏🏼

呢度係抗爭大平台，你係唔係想死

小妹初來報道唔識嘢 對唔住

樓主唔要命㗎

屌你老母五毛blocked

咪屈

連登我CC Toy大晒

明你講咩

無關係咪抗爭POST事,所有標題黨都好撚討厭

建議連登改名做黃登

樓主快啲走

急！612基金得返好少錢！

好似依位巴打咁出唔得？咪一樣上熱門

好 你幫我頂住先

試下舉報佢，睇下admin會唔會加假標題提示

不過我記得之前有個標題黨，實際入面係黃店告急定宣傳，俾人屌得飛起，結論，樓主你根本就係分化撚！blockedddddd

連登全靠時事台手足撐住

冇佢地連登一早收左皮

連登最廢功能就係舉報功能 之前木耳個po成堆人洗板 舉報連仔都唔理

係 有班五毛專係時事台開時事新聞post 洗走晒啲抗爭有用post

入到去見到已封鎖

印象中佢哋近排係好咗
唔知係我自動過濾咗定佢哋啲post開始推唔起

負評係想點 歡迎理性討論

連登不嬲我地時事台話事
唔鍾意就咪上
呢個post有無三毛定係PR要OT到咁夜
blocked
又浪費個AC

唔撚屌得架 一屌就熱狗五毛分化撚 慳番啖氣啦 正正經經打工炒股仲好啦